今日騰訊收市升穿350蚊，老衲即日起永遠離開連登

你走撚硬

今日騰訊收市升穿350蚊，如果老衲-會找數我就切柒

挽留

今日騰訊收市價升穿300蚊，老衲永遠離開連登

你究竟持有幾多qq 係咁自燈

QQ終於追落後

嘩 好彩今朝見po all in咗

認真挽留

老衲佛法無邊

穿350, 無話穿360, 唔計

衲dee重倉QQ?

算把啦，你話你切0左j 都無人知

等睇穿360 唔計

穿360唔計，唔使走，老衲又贏

又登中

穿多左唔計 下次再黎

靠老納登起

認真 挽留

成功用J挽留老衲-